Solomon 問大家幫手

有冇一個種票資料庫？

推

習曱甴

Pish

P 牌推不動

有呢個資料庫都比人hack硬
其實本登記冊就係個資料庫，但依家根本睇唔到本嘢
依家就希望有更加多種票case，跟住睇下有冇得以公眾利益同選舉公平為由推翻禁制令
如果以呢個理由都唔能夠推翻嗰三萬隻黑警禁制令，都幾可以直接宣布黑警資料凌駕公眾利益

甴近平

CASE 仲未夠多

甴曱平

搵埋舊case

好多人就咁扔左

呢個推

緊要喎呢個

推左先

仲以為推唔出國際